如何防止國徽被擊中

太慢

屌

咁矛

笑到停唔到

籃球機

F91 殘影？

擊中一下 信用評級-1

想學 好Smooth

屌

Pish

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好似XX樂園既推銀機
好想掉D野落去呀

移動靶咪又係靶

裝美國神盾保護